Cuando VScode da error con lo de jupyter (yo seguí hasta el paso 6); realicé la siguiente instalación, con eso ahora puedo ver las ventanas intereactivas.

https://speedysense.com/install-jupyter-notebook-on-ubuntu-20-04/

Crear contenedor de mysql en docker:
sudo docker run --name=testing -d mysql/mysql-server:8.0

Iniciar contenedor:
sudo docker start testing

Detener contendedor
sudo docker stop
